有人比人點左相 幫手report

Pish

pish

push

講左幾多次要戴口罩

Push

講左幾多次要戴口罩走

依家比人認到啦

Done

Push and reported

喂個post仲係度喎

屌你老味 原來報料真係咁撚易 藍屍唔撚用腦
仆你個街你都分唔到入邊啲人係咪搭緊車啦